初見正垃圾，食嘅正on9

陶大宇去陶大花園買淘大豉油

幫手足呀 你識條鐵